[連登有愛]救下我部死機

用用下突然死mon
重開翻幾就係咁
有無得整

唔好沉po

慘幫你推下

硬件問題，底版應該燒左

唔該
姐係無得整啊

請人整啦
香港IT狗真係特別CHEAP

樓主好靚仔

唔好挽啦

有無推介話搵邊間

點算好